冇人想問普選？

五大訴求之首冇人理？

Pish